SKW 連牆係咪光復唔到 死左?

自從上次 SKW 果個反診所遊行之後
個連牆就死左 翻唔到生
安利 咁藍多人食到喊 (2間分店都爆晒)
明明 我見每張台 唔夠 1.5米 (計最近同第2張台最近果點)
見外賣同堂食多人到仆街

安利係藍？我見身邊有港豬黃絲食

D員工 藍到PK
安利好多朋友都話藍
但又找唔到 証據

原來係咁，一直唔知道，仲想去試
唔該哂